大陸長沙救護車送病人途中狂撼田螺車 車門彈開擔架男子飛出傷重亡

早啲投胎仲好啦

人權律師不是 condom！盧思位、任全牛釘牌在即 香港、國際齊聲援

FoodPanda 外賣員銀包藏「光時」卡片 警方稱男子涉盜竊被捕 已獲准保釋候查

倪晨曦喺TVB出現？之前唔係霸氣關微博嫁咩

諗起直升機轉轉轉

去去下醫院死埋都幾癲

咁仲駛唔駛叫白車

可能唔去既就唔洗死

Gif個post有冇

very well done

白車去黑車回